---
title: "premante enti song lyrics"
album: "Pelli Sanda D"
artist: "M.M.keeravaani"
lyricist: "Chandrabose"
director: "Gowri Ronanki"
path: "/albums/pelli-sandad-lyrics"
song: "Premante Enti"
image: ../../images/albumart/pelli-sandad.jpg
date: 2021-05-23
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/u9X47fdDWRw"
type: "love"
singers:
  - Haricharan
  - Shweta Pandit
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvante naaku dhairyam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvante naaku dhairyam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenante neeku sarwam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenante neeku sarwam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neeku naaku prema
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neeku naaku prema"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Premante enti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Premante enti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Challaga allukuntadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Challaga allukuntadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mellaga gilluthuntadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mellaga gilluthuntadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vellane vellanantadi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vellane vellanantadi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vidiponantadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vidiponantadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mari nuvvante naaku pranam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mari nuvvante naaku pranam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenante neeku lokam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenante neeku lokam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neeku naaku prema
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neeku naaku prema"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Premante enti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Premante enti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Challaga allukuntadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Challaga allukuntadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mellaga gilluthuntadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mellaga gilluthuntadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vellane vellanantadi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vellane vellanantadi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vidiponantadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vidiponantadi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thanuvu thanuvuna 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thanuvu thanuvuna "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">theeyadhaname nimputhuntadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="theeyadhaname nimputhuntadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paluku palukuna chilipi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paluku palukuna chilipi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thaname chilukuthuntadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thaname chilukuthuntadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotthanga kongotthanga 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kotthanga kongotthanga "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">prathi paniine cheyamantadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="prathi paniine cheyamantadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Prananike pranam ichhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Prananike pranam ichhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pichhithaname maaruthuntadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pichhithaname maaruthuntadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inka em em chesthundi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inka em em chesthundi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pulilaa ponchi untadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pulilaa ponchi untadhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pillilaa cherukuntadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pillilaa cherukuntadhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vellane vellanantadhi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vellane vellanantadhi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vidiponantundi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vidiponantundi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pulilaa ponchi untadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pulilaa ponchi untadhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pillilaa cherukuntadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pillilaa cherukuntadhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vellane vellanantadhi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vellane vellanantadhi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vidiponantundi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vidiponantundi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvante naaku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvante naaku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenante neeku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenante neeku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neeku naaku prema
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neeku naaku prema"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Premante enti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Premante enti"/>
</div>
</pre>
